Samsung S7 edge 爆玻璃貼

有無用s7 edge jj，部機無跌過但係玻璃保護貼照爆？點很解會咁樣？